處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (30)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (16)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (17)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (18)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (19)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (20)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (21)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (22)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (23)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (24) (善用不推文回覆)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (25)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (26) (返黎喇～)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (27)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (28)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (終於!!!) (29)

hello all

處女男, 揮個手, 留個名

交友app

傾岩都唔想出黎見

傾到疫情後冇事先見
少好多player

無見過傾得到咁多野？

睇你願唔願意傾㗎啫

冇錯

處女座啲直覺可唔可以唔好咁撚準

處女女路過

我直覺唔準
但衰左喺疑心重 分析力強
拍拖唔夠信任會變左做煩膠偵探

處女座啲特性真係好明顯
識好多個都係咁

我本身得一個谷 仲要一開始就存在

妖 打錯

係，我都覺

我覺得處女座嘅人心思都比較細密、同埋細心

好有心思買佢想要嘅野比驚喜佢
相信好快會一齊

自己知咩事架 但改唔到

挑到會被人厭既地步

處女座啲男人真係好垃圾

真

留低條腳毛先

1日無上水就過咗200

琴日灰得好緊要

點解呀

處女女

細心呢樣無發生喺我身上

長遠咁睇啦 你有咩game想玩先
如果玩just dance,fit ring，
同fd/屋企人玩party game，
當然買大機駁電視最好

但自己自私玩既 lite啲色係幾靚

點敗家法

自己之前買左大機
覺得switch 有幾隻game有得做埋運動出汗係幾正

[member]如果因為唔開心而摺
去搵佢
/member]

反而覺得雙魚好識做表面功夫
有咩唔滿意唔會講
但會係人地背後講好多壞話

2百幾追死人

早晨大家起床未

有無處女 係勁多朋友

成日鐘意自己搞掂哂d事 搞到無物朋友

無朋友

睇見人地多朋友 出去玩 飲飲食食

自己生活就好似重重複複 咁白紙

所以會入下谷識人 或者 交友app
但一俾人問到平時有乜興趣/活動 我會答係屋企摺

愛佢夠痴線

中學時同個獅子仔曖昧過
大家都好怕羞 但又好合拍

識佢時 一開始佢已經知我中意佢(面紅得太明顯)
曖昧落 覺得獅子其實自信都唔大
如果你表現得忽冷忽熱 獅子都會諗3諗4
覺得佢哋忽冷係因為冇自信
覺得追獅子可以拋直球

曾經同過金牛一齊⋯
就算分開左都係咁話
處女金牛真係好絕配

處女座
揮手

好耐無傾都認得
一定唔係好野

謝謝你記得

[member]唔好意思我應該講多少少
佢偷偷地同個女仔出街
嗰陣時我已經知道左
我叫佢打電話俾我 佢唔打
又 已讀我
又唔同我講sorry
我打俾佢係咁cut我線
呃我話同男仔食飯（仲要我問先講
最後佢自己認咗話同女仔食飯[/quote]/member]

強帖留名
再唔留又1001

仆街處女路過跌番兩條毛先

正解

啱呀 每個星座都一定有仆街

所以都係靠自己感覺嗰個人去判斷好啲

唔怪得你
不過你最後行得返出嚟
搵到而家呢個幸福
再經歷咁多追到佢
你真係好勇敢我都唔知做唔做到

我對咩人都惡唔嚟
費事嘈
自己落力去做好過

哇 不過都聽聞處女仔好鐘意周圍同人曖昧
利申 而家曖昧對象係處女座

垃圾
恭喜你同佢分左手
早日搵返個好既
記得帶眼識人 拍拖前睇定啲先

早晨呀

想整早餐 但驚嘈親人

Yeah

high five

佢搵我幫佢做啲嘢

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入

係

大家好我係獅男，有少少長，希望大家比少少意見🙏🏼
時間背景：final year大家都好忙，
好多deadline好多負面情緒好大壓力。

最近4月同一位拍拖兩年既處女女分左手。
分手果日佢同我講忍受唔到我性格衝動，大男人性格，
同時唔想再因為我既「強勢」，
影響到佢同其他人相處，
影響佢自己既興趣等等。
佢覺得大家性格唔岩，而性格係好難改變既問題。
所以話已經忍受唔住要分手。
同時佢都知道自己有問題，例如要好好控制脾氣，
要更加識體諒男朋友。
-
問過佢一位中同閨密打探消息，
同時都係common fd，
發覺佢其實知道我既好意，
但就唔鐘意我既表達方式，
忍受唔到我將我既諗法套係佢身上，
而閨密同佢都屬於理性既人，
認為佢太唔習慣將自己心聲同我講，欠缺溝通。
（上面係我第一次聽到佢直斥我既問題）
閨密表示3月處女女曾經講過話想解決，
但就係最近先第一次聽。
佢亦都話覺得處女女適合大男人去guide住佢一齊行，
又覺得處女女細路女，係要人氹同體諒，
另外佢既朋友表示新年期間問過處女女，
處女女都表達考慮過將來。
-
分手後，發覺自己既問題要好好正視，
我仲好重視佢，所以打算好好根治自己大男人同急性子既問題，
同時想用我做例子，證明性格係難以改變，
但只要明白問題所在，認清目標，
我都可以成為適合佢、更好、更懂得為佢著想既男人，
再吸引番佢，亦可以增值自己令自己進步，
-
大家覺得處女女講分開係咪因為最近太負面，
假如過左依段時間再搵番佢有冇機會？
如果前男朋友有心有動力有目標去改變，
處女女容唔容易再重新接受番一個人？
我知道唔能夠急，起碼要比空間時間大家冷靜。
同埋大家有冇提議可以點樣「試」佢仲對我有冇留戀？
-
唔介意大家點樣評論，
想好好準備搵番佢。

多謝你鼓勵！！
但點樣先感受到我仲係佢眼內？
同埋分手果日我都有問佢會唔會想大家冷靜一排，
之後再相處番。但佢表示暫時都唔想住，
暫時覺得對住我好大壓力。
都覺得暗示緊要比時間空間，遲d搵先搵佢。

大家都係土象
慢熱、鐘意穩定、又會規劃未來
不過鬧起交來好似好難搞，大家都咁倔

你係天秤

做咩靜晒

我番黎喇！

今日琴日少人上水

啱啱好777

女人都係信唔過 一面話自己唔想拍拖 物物77
轉頭就同MK佬一齊

一個人你就咁
咁好囉，女人係信唔過㗎
轉gay 啦

不嬲講 唔想拍拖 嘅潛台詞都只係 唔想同你拍拖
認命啦
下個會更好

唔屬於自己都無辨法

處女座們都很忙

沒番公司就沒看po

返咗公司仲得閒看 po?

就係番公司唔打機時間多啲

好彩我個處仔唔打機

上一上水推下post

其實點解處女座嘅人好似成日認真mode，同你講下笑都要好認真咁反駁番人地，好似get唔到人地係講緊笑咁，輕鬆啲唔得咩？幽默啲唔得咩？

利申 非處女座

你講咗啲咩令佢認真答你？

處女女算唔算係呼之則來，揮之則去既人？
鍾意就應下人，一係就失左蹤

處女座狀況唔好就好鍾意搵山窿收埋自己
有時失左蹤可能係唔想畀你見到佢脆弱嘅一面啫

當處女女好冷淡回覆你既時候，係咪玩完？
利：情侶（冇晒熱戀期），但睇落去唔似情侶

平心靜氣傾下啦

我係山羊女 有好感嘅對象係木獨內向處女男
我想知你地點樣係埋一齊架😂

暫時只係得工作上幫到佢
佢會為公事主動搵我

私底下放工搭車一齊走佢會主動開話題嘅
最近講起耳機
佢會主動借線借配件畀我試
我真係受竉若驚

不過佢份人太獨立啦
除咗公事，私底下好多時都係佢幫番我
不過依家寫字樓個新位坐佢隔離
公事上又成日一齊
天時地利好似齊哂
係差人

去馬啦

hello 處女絲報到

實情係好多人傾到互相都無曬興趣
仲未約出嚟

嘩你哋...

處女女講分手，係咪唔會回頭？

我對佢好好，冇做錯事，只係佢太忙，覺得我好煩

我覺得處女硬係一時 過多一兩個月就冇事

多謝巴打

整蛋糕打蛋（eggs beating)
唔係打開隻蛋
用錯力整親

呢一兩個月會等死第二個星座

唔洗出咩力架wor應該都
利申 只係見過細妹做

整蛋糕要打十幾分鐘
整cheese cake 仲要打cream 打其他
玩足成個鐘好攰㗎⋯⋯

我細妹手打過一次
之後次次都用機

冇位放部機.....

我見佢部野唔係好大部咋wor咁都冇位擺?

我廚房剩返嘅位係我要企梯先reach 到嘅位，即係放咗入去呢世都唔會拎返出嚟，所以算了

Lm

我果日同老母行街見到 而家有啲係就咁一碌野 可以絞碎啲野 但唔知可唔可以換個發蛋器上去

我知百靈牌有
但都好大碌下

lock down 到就快黐線

石沉大海

點解處女仔咁理性

我男朋友係處女，有日我因為同佢相處辛苦所以喊，嗰陣傾緊電話
然後佢同我講道理

佢: 我唔識氹人
我都係喊嗰陣想佢氹我啫，平時都冇扭計鬧情緒

我都係咁 放心

處女仔
等我收服你地

有啲辛苦

你咩座

我等咗你好耐

我係射手

處仔
你地麻煩又長氣又要面

多謝你既稱讚

fc左呢位巴打係好東西

嗰位巴打係咪都係麻煩又長氣

其實我都係

冇打算改變佢，嗰日佢話唔識，我答佢 咁唔洗你氹 我唔會再提

心底裡都係失望同想佢適當時候氹兩句

利：男友處女

失望呀但唔想喺佢眼中任性同為難佢，唯有辛苦自己，邊有女仔唔想男朋友氹
佢要我氹就一定要氹

處女座有時太理性
覺得好多事情只係你自己庸人自擾
唔氹嘅需要
依點真係好難搞

點解你哋可以咁放心唔聯絡咁耐

其實只要忍到你哋講嘢果個態度
好多意見其實都係好有用

佢發完癲咪搵返你

冇，癲緊線唔想見人

一，實食無痴牙
二，wfc

可能太樂觀

如果傾傾下又已讀你 係咪又要等佢發完癲

佢哋係咁㗎，有時我都想知點解佢哋可以咁老定，覺得人哋人定會等佢

你而家咩情況

理性到我懷疑對我到底有冇感情
有啲辛苦

岩岩先見到呢個post
利申：處女女
自己都覺得自己好很煩膠

留個名先

處女女分手後即刻unfriend 我facebook

問佢嘢，答得好官腔同不近人情，好似陌生人同想劃清界線咁

係咪代表唔會返嚟我身邊？

利申 冇對佢唔住，分手係因為好煩

又話人煩 又係到問會唔會返你身邊

是優點

佢話：其實我覺得好煩，你搵過其他人

唔你我話好煩，係處女女話好煩，分手

唔係*我

新人報到

強逼症
雙重標準
潔癖
執著

有無人好鍾意自己一個
對住其他人硬係睇到好多唔順眼的地方咁

只能說慢慢磨合下

咁樣死症

其實我已經自己收咗皮，佢嘅回應冷漠到我唔敢再搵佢，會驚同唔舒服。

只係都想問吓處女巴絲嘅意見

咁係你未遇到啱嘅人

如果仔而家放棄
證明你唔係適合佢嘅人
冇啱定錯嘅
但佢唔會揀一個又話鍾意佢又咁易放棄嘅人
係辛苦㗎
你可以揀易啲嘅人

我連男朋友都可以成個星期唔搵我
但一搵就講到唔瞓
日日搵大家都頂唔順

仲好新嘅關係？

想問處仔
處仔話我好鐘意同你一齊
呢句係咪即係話我好鐘意你

讀書又好返工又好，覺得d人一係好on9，一係好假，完全唔想同其他人講野

一陣前都係咁

一齊*前

處女座真係好撚煩
又多疑有多內心戲 又若即若離又痴身

Er唔係
因為如果中意你會直講中意你
（個人意見咁覺得）
利申：處女女

你絲打？
水瓶好難搞？

唔係應該唔會咁直接講中意你
但都係同樣意思咁

都係果句 開口問即係咩意思 個個處仔都唔會一樣

我覺得唔會
你keep住搵佢會好開心
雖然佢無覆
可能係佢唔知覆咩怕odd姐

但問得呢句
好似好明顯話佢聽中意佢喎

咁你係唔係鐘意人
係嘅講出黎有咩問題

好似真係唔多夾
一個勁熱情 一個勁冷淡
親身經歴
唔知點搞

你指邊個熱情
處女？
我勁忽冷忽熱架
宜家個問題係我地兩個都係咁
熱既時間成日唔同步

好朋友
冇任何曖昧 佢應該知我鍾意佢

曖昧下先啦佢哋好鍾意

處女同處女
諗起都覺得癲

我知佢有努力，俾緊時間大家

我水瓶女，男朋友處女仔

處女如果想深潛係唔會比任何人搵到 (個人黎講)
但係如果係鐘意既人 潛幾深都會間唔中淨係覆翻你

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?(最終回)